果五個係咪復仇者聯盟

用150粒彈？

1個人要30粒

兜到好柒